一人一個朋友遲到最離譜嘅藉口

約咗8點 跟住佢8點3先出門口行緊去地鐵站
8點半問佢到邊 佢話下個站到
跟住隔多陣都仲未見人
佢話塞車
下一句話 爆胎
小弟見識少 請問有冇人見過地鐵爆胎

地鐵瀨屎

地鐵壞車
早十年我唔信
呢幾年我信左

地鐵塞車 係真
我怪錯咗佢 對唔住

係街比催淚彈打緊

爹

送阿爺入廠，但阿爺一早死撚咗
利申：我嚟

約左個例遲既FD 已經約佢屋企附近 都遲成9個字 之後話比狗追